貓係咪唔可以戴鈴鐺？

好似話對佢哋耳仔係折磨？
到底有冇害

唔好戴

帶普通頸圈得啦
佢地聽覺好敏感，鈴鐺對耳仔唔好

好的 唔該

對我耳仔都折磨啦, 嘈到PK

最好唔好，頸帶要帶都揀d 安全扣款，好似真係有貓貓周圍跳勾住左頸帶死左。

明白 唔該

邊種叫安全扣阿

我隻貓識自己除頸圈，
佢鈎係個樹枝然後甩個頭出來

無謂野冇必要動物基本上乜都唔帶最好

唔好戴 好傷聽覺

會寫明，安全扣係大力D扯一扯就會彈開，佢卡住都可以掙扎走到

帶頸圈留番一個手指位就得啦

甩個頭出嚟

見過好似有啲鋪頭貓有戴

我隻貓個頭比一般貓細粒

隻貓冇耳唔撚怕 照戴

你戴住個鈴鐺周圍走都嘈啦，而且頸圈同人類嘅tie一樣係無用嘅束頸負擔
如果想方便搵貓可以考慮喺佢食鍾意嘅零食/罐罐前發出一啲聲(eg鈴鐺聲/搖包裝袋),長期教育後佢會識聽

明白 唔該巴打 我都訓練緊佢聽包裝袋聲

我只有一隻貓戴

好醒目